不要說寧願唔要一萬 試著說我要撚埋黑警嗰23萬

如題
反正唔要一萬黑警都會照通過撥款
不如要撚埋佢

我要24萬

我要24萬，回水

我哋要撚埋嗰23萬即係可以分多3000蚊
試著說：我哋要分多3000蚊

我要萬3蚊

p牌推唔郁

推